* Просто осколки тут будут

```
Включи мозги, если ты бизнесмен то будь им
Если бизнес-вумен то и оставайся ею!
В твоём окружении лицемеры, лезбиянки, пидары и геи!
- "Ещё рэперы есть!"
Эти рэперы не по нашу честь!
Гримасничают обезьянки, в эер фанера шлюх номер четыре!
- "О, какие интересные трусики в твоей квартире!"
---
Сядь за книги, делай бизнес, не смеши людей!
Я уверен в твоей голове много полезных идей!
---
Миллиардеры на съёмных квартирах! И машинах в кредит!
- "Давай эту строчку на репит!"
Миллиардеры на съёмных квартирах! И машинах в кредит!
Жена работает проституткой, миллионный кредит висит!
- "Зато голова не болит!"
```

* Она

```
Она может быть ледяной как ветер
И нежной как луч в солнечном свете
Она, как мой амулет на браслете!
Как секрет на картине в розовом цвете!
Не боясь быть собой она колется как роза в букете! (среди полевых ромашек!)
Я люблю ловить блики на ее силуэте
Она легка-прекрасна как рифмы в этом куплете!
Она одна такая на этой планете!
```

* Я не с этой планеты

```
Просыпаясь в холодном поту, я надеюсь что просыпаюсь во сне! 
Эта память из вне, я на гребне,,, я снова на волне!
Я надеюсь что это жизнь лишь грёбаный сон, который мне не позволяет забыть это!
Что я уже давно не на нашей планете, а на корабле, на их кораблях много света!
Проходя метку за меткой, я забываю шаги…
Растворяя память вспышками света, а там,,, моему взору предстала другая планета!
```

```
Есть изюминка но она ее теряет доказывая всем...
Она не понимает...
Что только строгий и деловой наряд и скромность ей к лицу...
То как вытаращив глаза, то ведёт себя как пиздануха, доказывая что то подлецу...
Такой уж город - большое стадо...
Умного делают дураком...
- "так ему и надо"
Ответ в права защите...
Овцы отстаивают обезьянью обитель...
---
Ну коль сможешь, возьми палку...
А коль сказали, бери скакалку!
```

* Дорога

```
Подумай головой...
Если мск и Питер помойка...
Всегда в позе занимает стойку...
А ты привыкла летать из точки в точку...
Смотря на евро-хачиков не открывая очи...
---
Пойми на престоле ФСБ...
Ты никогда не узнаешь истиное положение вещей...
Тяжесть этой информации не для твои костей...
По этому ничего полезного ты не извлечешь из новостей...
---
Сядь на поезд...
С друзьями выкупи купе...
А лучше плацкарт...
Собери друзей по больше...
---
Но когда устанете от карт...
---
Посмотри в окно...
---
Там... Что любит нашь вождь?
Или солнце и дождь...
Я люблю цветную осень...
Люблю поля...
Гулять средь берёз и сосен...
Люблю деревенский пейзаж...
Предпочитаю прогулку по лесу...
А не колеса и форсаж...
---
А вот летят чайки...
А в этом трио не понятно кто у кого под гайку...
Толи дочь на поводке, то ли собачка заменила хозяйку...
Как и прежде дракона любят дети...
Собаки и кошки...
Но не дамы с лукошком...
- Смешная на цыпочках...
А я продолжаю смотреть в окошко...
А вот пипы или на пипах пипачки...
Питер - Волгоград...
Через Москву в пассажирах всегда парад...
---
Пора...
Время остановки истекло...
А ближе к целе и осень красивей и уже тепло...
Лента пейзажа мотает кино через окно...
```

* Еврейские лягушки с задним приводом!

```
--
Лучше так...
--
Из шк одоренных еврейские Оленьки и Машеньки, будущие лягушки с задним приводом!
Как на красной площади концерты на 9 мая, где в зрителях цирковой оркестр!
---(ударение на /евреев/
---1---
Легенды не умирают, зато ими рождаются, меняя фигуры в мавзалеи
С медалями до пола за боевые вылеты на самолёте рама - в коллекции трофеи
---4---
Нерушимые мифы нерушимых орхидей...
Стране нужны идолы, но идолами стали /евреи/!
---3---
Майкамф третий том библии /евреев/!
Украина новый том в коллекции похождений иудеев!
---2---
На красном мраморе(майские концерты) концерты 9 мая, в зрителях цирковой оркестр
И нам по любому нужен код ДНК что бы систематизировать в реестр
---5---
Одоренные /еврейские/ (к)Оленьки и Машеньки, будущие лягушки с задним приводом!
Пора Руси уже научится в сочинениях делать выводы!
---
---
Нельзя трогать детей, шалав, и геев...
В рэпе есть правило, "не обижай евреев"...
(А так же нельзя трогать жуков скоробеев)
Нельзя трогать их финансовые махинации и нельзя обсуждать денежные операции...
А то евреи сговорятся и сделают тебе трепанацию...
- Или устроят санкции...
У евреев два плюс два - минус один...
И смотри что бы тебе евреи в стране не устроили карантин.
Или войну по заказу...
На тайном вече они подчиняются другим приказам...
---Припев---
Буль буль яхты, вилы, Мерседесы.
Каюты понабрали воды от веса...
Дырявые карманы с золотом не удержал спасательный круг!
Не помогло тебе колличество слуг...
Куда то подевалось множество подруг...
Посмотри вокруг...
Нет электричество запрягай себя в плуг...
---
мотив(
As Light Fades - Devilish Trio)
```
```
В мск приезжаешь, одни аборигены
Недоразвитые еврейские чебурашки и дяди гены.
Смесь бульдогов и носорогов...
Мир до сих не может оправиться от еврейских ожегов.
Бой с невидимой силой дань призраку
Группы в сетях по национальному признаку...
Евреии группируют своих не по наслышке...
По анализу ДНК группируются серые мышки...
Мама с сыном, дочка с папой шестигранные комбинации...
Брат с сестрой что бы сохранить чистоту своей нации...
Есть из чего выбрать, куча нагуленых детишек
Безотцовщина у власти от анфисок и мартышек...
Хитрые разведенки в шестом поколении...
Нагуленный в браки стопроцентные гении...
За тридцать лет обнулили поколения...
Евреи занимают нишу где можно управлять финансами и мнением...
Евреи ленины и гитлеры и их приближенные садисты...
Евреии со свастикой, и юристы и экономисты...
Поэты, художники, актеры, журналисты и артисты...
Мне бабушка завещала, - евреи самые первые фашисты!
---
Евреии создают лжерелигии и пишут учебники истории...
Делают все возможное для захвата нашей территории...
Где тебе места нет! - Вытеснение наций...
Евреи довели уже до санкций...
Евреи презирают и тех других...
Им хороше лишь среди своих...
Пока у власти еврейские скоты...
Китайцы, негры, индусы и русские - все рабы.
---
Теперь там где наука, - это антонимы...
А там где евреи, - это синонимы...
Выбирай у тебя большой прайс лист...
Если цвет волос белый, то арийский нацист...
Если смуглый, то это русский червяк холенный...
Евреии изменили историю, подменив белый на черный...
---
(Снимают кино, где)Все наоборот...
Но антонимы превратили в синонимы!
Великие победы, горесть поражения...
Евреии у власти, вот и все достижение...
Среди стада евро-чебуречин, не русскую не украинку не найти...
Своими войнами помогли евреям на трон взойти...
#Зеленский еврейский хлыщ...
#Путин царь Руси...
А бились мы не зря...
За церковь, за атомную веру и Царя!
```



